男友成日有意無意係fb周圍踩我

之前試過係我朋友啲整野食po讚佢啲野食好靚好正
讚無問題
係都要加句"你另一半好幸福"

頭先又係個蛋糕po度r佢個女性朋友整蛋糕俾佢
佢個女性朋友叫佢搵我整
佢就話"我女朋友淨係識食 邊有你咁叻 上年生日都仲有個蛋糕食 今年毛都無條"
佢話就話講笑 但我聽到真係好hurt
其實本來已經諗住整蛋糕俾佢食 又搵埋食譜
但佢又無端端book左staycation 我根本無時間整

我自問都好少係fb講佢壞話 但佢就成日有意無意咁同人講野
而家肯定全世界都覺得我一無是處
到底係佢問題定我太小氣

利申先 感建分

咁你識做d咩
除左俾佢屌

感建分啦

咁撚on9 做埋啲細路仔野

你男友應該講下笑嘅啫
等你d 朋友自我優越感良好嘛
好基本嘅社交social skill 黎

我識整蛋糕架
但而家知道原來佢咁諗我 我就好心淡唔想整了

淨係r佢女性朋友整比佢，再踩你淨係識食邊有人地咁叻已經唔尊重你啦
如果佢覺得你有問題咪私下同你傾，點解要咁樣留言
你叫佢調返轉諗，你係啲男性朋友相下面咁留言落佢面睇下佢接唔接受到囉

連登標準答案：
唔識珍惜女朋友
建議分手

點解讚人既過程一定要踩埋我
一係就唔好俾我睇到

咁大個都唔識諗下女朋友感受打得出嚟都係預到俾你睇到㗎啦，啫係有心俾說話你聽

咁點解唔整個蛋糕去prove 自己識整？
男朋友都打曬開口牌話想食啦wo

真 我都係咁諗
你想食既咪直接同我講
我整一百個食到你嘔都得啦

想要就會正經講啦
9up 下就當真咪好唔得閒

話唔埋就係細路仔

你問返佢 如果咁多不滿咁點解仲要一齊？
同外人講自己女朋友有咩唔好 其實已經唔尊重對方啦
仲要係fb到講 驚死無人知
可能你有做唔好既地方（邊撚個知）
但解決方法就一定唔係周街唱
尊重都唔識 你條仔幾大呀

正如樓主果位巴打話齋
如果係直接講我會整
但佢而家係俾有心說話我聽 仲要係用咁既方式去講
啖氣真係好難啃得落
唔通真係嬲住咁整個蛋糕俾佢咩
強整既強糕不甜

兒登仔平均15歲

利申 11歲

真
利申 12歲

弱弱一問有冇屌過先？

有咩關係

答完話你知

最後人地更加心淡

煩閪

生日成個人都送左俾佢啦
可惜係人地眼中只有強糕

咁可以報警了

要靠踩人先social到
咁叫skill？

叫左佢自行買一打美心西餅食飽佢

對唔起 我心智12咋

一係分手

一係唔出聲，到佢生日果日話自己肚痛去唔到staycation叫佢enjoy yourself
果日再夜少少自己係屋企整蛋糕請屋企人食再放上fb

佢問你你就話之前整定架，同屋企人慶祝（原因自己作）
佢唔問就當無事發生

之後佢每次再係fb踩你，你就用番呢招

應該會順利分手

仲要留言覺得佢好過自己條仔好多

小氣撚

真 每次睇返呢句真係忍唔住眼濕濕

好低情商嘅表現

同意小氣
但我諗就算唔係情侶 每個人都唔鍾意咁樣俾人攞黎同人比較
即係好似啲老母咁隔離屋師奶講我個仔邊有你個仔咁叻吖

btw 如果你係咁介意嘅應該同佢講
你唔同佢講跟住有一日自己爆發嬲鳩人
你男友只會

我ex都係呢種人
成日好厭棄我咁 對我彈三彈四
到分手時我爆9佢「好討厭咁樣既相處 好傷我心」
佢先話 「乜你覺得我厭棄你既說話係認真嫁咩？」

有即時同佢講呀
佢咪話對唔住呀無心果啲
又話會del啲留言
但到而家都仲未del
每次碌到都痛到哭

叫佢仆街啦 完全唔覺得好笑

有冇米8先，有就忍下啦，高佬男朋友有安全感，好難得

你咁嘅心態
上黎問乜9

我樓上啱啱講完, 咁快有例子
公道d講, 一個願打一個願捱, 如果從來冇講過嘅話唔好單方面扮哂受害者

岩呀，佢都唔識尊重你點解仲要順佢意整
千其唔好整呀，叫佢老母整比佢食啦
基本尊重都無唔配食女朋友整既蛋糕

真係好憎人成日用講笑黎掩飾自己講野唔經大腦
我都成日開佢玩笑 但知道佢有啲底線唔掂得我都唔會掂

無心師
感建分

講出黎等自己唔好屈住屈住咋
唔通學佢咁係FB唱人咩
係度講無人識講乜都得

買咩美心 好嬲

講笑姐佢？

逼啲黃絲食美心就係最佳報復方法

係囉痴撚線仲有人覺得正常

Fruit 女就 Fruit 女啦,扮咩

覺得無問題嘅人想像下男女調轉
如果係自己女友喺其他男人fb ig 度留言: 我男朋友淨係識打機咋 邊有你搵到咁多錢咁叻

男人老狗想食蛋糕都要暗示咁撚婆媽
唔柒係嘛

真 樓上仲有人話樓主情商低

踩自己另一半係social skill? 唔識就收皮啦屌你

咪聽條撚屌講啦，你男友要喺朋友面前踩鳩你既話佢都唔係好愛你

真心可以分 呢啲男人第時唔係打老婆就成日出去滾

Pin

踩你師

做你另一半真喺慘

有人可以表面錫女朋友，平時相處都錫
可以表面錫，相處唔錫
可以表面唔錫，相處錫
如果表面唔錫，相處都唔錫，我唔明白個男朋友有咩價值

靠踩低人捧高對方
職場既叫擦鞋狗
朋友關係既叫bitch/狗公

你又知我冇反駁？
我厭棄返佢 佢又話我港女
又踩返我轉頭 話我冇資格話佢
最後係我頂唔順佢咁樣既相處模式而提出分手
佢好快同另一個一齊
但同時係咁搵返我 想同我復合

pinned

你又係佢啲朋友度comment話佢地有咁好既男朋友真係好

踩一個黎吹捧另一個
好幼稚唔成熟既做法仲話基本
周圍得罪人

男友應該係以為自己social skill好強，不過你咪同佢講話唔鍾意咁周圍flirt。如果唔改，最後都會係會分手。

感建分
擺明對你不滿

agger, 好明顯係想你個frd 撩佢傾，跟住一打開話匣子就日日keep 住同你個frd 傾偈。
其實你見到佢咁做而覺得唔開心係好正常，冇人鐘意另一半當眾話自己有咩唔好，就算佢覺得自己開玩笑，但咁做已經令到另一半好冇面。
認真思考下應唔應該同佢繼續走落去啦，如果佢份人平時冇乜嘢嘅要好認真同佢講下呢個問題，如果唔係就分手都唔會可惜，咁大個人重咁on9, 遲早會有大件事。

重有，嗰啲講「感情問題一律建議分手」同埋講啲咩如果佢係有錢/高佬/大丁就算啦嗰啲都唔知係咪啲連女仔手都未掂過嘅毒撚嚟，呢啲低質假膠說話已經聽到厭

你條仔唔成熟 你地應該未出黎做野 老實講好on9 唔好怪我

又厹又細路
樓主鍾意佢d乜

簡單黎講就係
佢話你xx唔好，你就cancel最近果次約會
同埋約其他人做xx（但唔好同佢做）

佢話你踩單車慢 --> 一星期內唔好同佢出街／拍拖，約好都要cancel
然後約其他人踩單車，但唔好約佢／同佢交代

佢唔問你就唔好提
但可以照平時咁upload相上ig

雖然我覺得你條仔過多半年左右就會同你分手

分啦

ching

唔係 佢好早就出黎做野了
但估唔到都係咁唔成熟

周圍flirt女

同番佢d fd講
我男朋友邊有你咁叻 佢無撚用架啦 一日到黑淨係識玩

食唔食蛋糕係次要 佢都未必係想食你嘅蛋糕
佢係想求其搵個topic同果條女傾落去

同意

你估佢真係R人地啲強糕咩..
借啲依去flirt女, 同時講到自己女朋友咩都唔會做, 俾到個感覺人地身為男朋友嘅佢好慘, 營造到平時大家生活都係好苦悶
借啲依滲透呢個想法俾啲女, 再等啲女同情
然後等同呢啲女傾計嘅時候就落多兩錢重, 再同啲女補多句如果我女朋友好似你咁就好.

之後嘅發展其實都差唔多, 一係呃閪屌, 一係出軌.

似層層咁

分

唔係似層層, 而係每日都有呢啲事上演緊.. 只不過今次咁啱你係女主角
睇你想唔想維繫呢段感情, 想就著緊啲條仔平時啲言行, 有咩唔開心 睇唔過眼就攤出黎講. 攤出黎講嗰陣記住自己係上把位, 如果唔係end up你又好似隻鵪鶉咁上黎開post..
不過我自己個人覺得, 佢唔認錯其實都分得, 佢本身心態都仲係玩玩下, 未玩夠想出去食女.. 如果唔係盞自己諗起唔開心

然後啲毒撚就會話條女係臭雞

分手

人哋唔想再日日同你互含梗係去搵女性朋友

香港男人十個有十個都唔識講嘢
算啦，我老母周圍同Frd介紹我係乞衣女，唔通我又真係乞衣咩
你知自己唔係咪得咯

係呀
有啲人好鍾意用講笑嚟掩飾自己唔用腦
正如有啲人會話自己講嘢好直嚟掩飾冇禮貌
兩類人我都好怕

幾鍾意講笑都好，幾直都好，有啲底線真係唔可以越過

1) 佢唔保護你感受, 亦好唔尊重你
2) 佢呢啲擺到明周圍留條尾 flirt 女

感建路線:
同佢講, 要佢明白你感受同唔開心嘅地方 --> 如果佢話改, 俾時間觀察但要保持客觀距離 --> 改唔到 (好大機會) 就狠心分唔好留條尾俾佢有機會再傷害你感受, 佢唔值呢個機會 --> 接受傷痛, move on, 重新出發

加油

嗱 ching 就有見識喇

講乜都得？

應該係自己男性朋友fb 讚佢條J又大又長 另一半就幸福la 一定好滿足

「你另一半好幸福」=我想做你另一半

咁又唔係呢個意思既
不過係俾說話我聽囉
聽落好硬耳囉
唔明點解唔可以直接講 唉 成個女人咁

分手啦

On L9 唔整咪唔整囉，整個蛋糕就代表幸福代表好，唔整就唔L幸福，真係OMG

痴線㗎呢啲好明顯係對外人嘅客氣說話，好似我老母成日話「我個仔邊有你咁叻呀」咁啫

原來女人會覺得係真㗎咩究竟係我太粗心定係女人太敏感

同女人溝通真係好難，大家思維完全唔同

我媽從來唔會攞我同人比
佢話: 我只會同人講到你有幾好

佢男友好明顯唔係呢隻

正常鐘意一個人唔會踩佢
仔女另一種講法